溏心風暴3(9)

留名

alan

又係50億

精就是有

引用而家改唔到

野野輸幾廿億就咪撚學人做生意啦

下下一鋪清袋,咩玩法

執第一次笠都仲未學精 on9

五十億賣女,抵.... 好心當年生多幾個咪有本錢敗家

其實bryan係咪毒撚黎
咁有錢應該晚晚都有得屌女

50億換條女
唔好再on9啲

上市公司唔係可以集資㗎咩

尚家

你估5萬買你個女咩
50億呀

個閪鑲鑽石

反差好大

賣女

依家d港女真係貴
50億

50億有香香
都唔係太難

有無睇左嘅巴打劇透下Jason有無屌到香香？

50 億吖，莫講話女，老豆老母比埋你啦

嫁俾Jason有咩唔好 好想同Jason做愛

鑽石做嘅閪都唔值50億喎

自己打概

當年合併, signal 王好應該開同樣條件,咪唔洗做兵

整容香香個西值50億

個女剩係值50億

無得解密

你個愛人Alan

你地有50億會點玩
純ff

香香value:50億

香香超正

玩香香一個

買幾個鋪位收租

屌

條女值50億？

食二手西

屌～～～

屌!

有無人 cap 香香對腳

醫好個早洩先

aj都半億啦

老土到

好大聲既粗口

對Jason 好侮辱，咁好條件都要俾50億先有女屌

香香: 我嫁左比佢，都仲可以係你既人

是但啦,屌番夠本

屌
下下都偷聽
有無新意？

50億要米雪好撚過

等睇小氣鬼負皮

米雪都幾乞人憎

棋靈王新acc?

你真識食

耆齡王

起碼要哂尚家果九條女

識唔識揀歌

棋

等睇收投訴

母女丼

莊思敏值50億

屌，呀3唔要

想屌牙蛆？

Signal 個死狗樣好搏打

點解對佢好左

Gay

起痰

我要liza姐同尚董就夠

快撚D死啦廢柴

MC Jin

比埋羅蘭比你

裙腳仔

jason有閪屌了

我都想jason屌我

演技好強

又嬲又開心又有女神屌

你玩晒啦

jason

Jason: 50億太撚貴

jason好橙

yes
呢句先係真心話

起歌起到厭

Anjay=半億
香香=50億
香香=100個anjay

jason好慘

有扑野feel
唔知食唔食到香香隻豬

Jason 識玩

最少都比隻豬人,人地救過你

仲要買唔到

Jason 咁好條件都

越睇越覺得signal 柒 圍家正廢物

Signal: daddy如果你有50億，我咪可以娶阿belle kor

真係有

又收兵手法

香香:其實就算我結左婚都可以同你一齊架Kyle!

去死啦signal 垃圾

垃圾男人

爛仔

兵變

走啦八婆

屌 呀belle好煩膠 唔想睇佢

兩個咁有錢爭一塊閪。。。

香香: 頂你我有揸車架

的士司機

咪俾signal 視帝 入圍都唔值喇

又起歌

前面係唔係馬國明

心諗jm9

的士佬心諗 你地兩條友係咪痴撚線架

呢套真係爭咁d

晤一夜情？

signal 的對白,當正自己係香香心中好重要咁,自欺欺人

好少睇signal D戲睇到覺得有D煩

特登做比佢

係都幾好笑
彩蛋

喂 司機大佬 你做咩開車呀

I will remem~~~~~~~ber you~~~~~

有牙rain波士高喺度比較，佢真係收得皮

2017頒獎禮係唔係突登等埋呢套播完？

今年視帝點睇都係rain哥啦

好明顯

Signal 踩過界其實都值

乜又係你呀陳生

唔會啦，上次已經係夾硬比佢

又播扑野歌串signal

有時候兵就係咁
以為自己好重要 但其實只係0....

失戀💔

邊個係呀rain

點解唔偷情

都未戀過，就失

唔覺有邊個值得拎獎
信浩王靠盲俠就值

下雨？

下雨

rain ha

summer rain

signal變垃圾,bosco上位

絶對冇可能

豬都無
人地彈回頭咪仆街

劇情需要

變左渠頭

以戲論戲signal盲俠係做得好

馬明

其實許家咁廢
通哂天
米雪都仲唔知醜

信號王套套都係最後先黎食唔到條女
千雪 C泳

許家成班都係煩膠

其實係刻意做得慘，溏1有陳豪，溏2有林峰，都係一開始慘到仆街，最後一齊

Signal乜都唔做 淨係識喊

呢次食到

其實乜都做唔到啦，50億，佢屋企人唔會比。但我係佢頭先起碼打返個車輪，好過冇

你無五十億，可以做d咩

分手Q

兩個唔扑嘢

其實得既，搵人殺哂許家，剩返香香，到時自然食到

睇晒40集發覺套劇浪費咗菊姐同米雪
懷念細契同殷紅

有種 下 完喇既感覺

2015年9月，朋友同你講環海‧東岸主打劏房戶，啲單位細到咁點住，仲要三年樓花期，呢啲盤狗都唔要，扲嚟做一樓一鳳都厭細。你唔聽，你話，你返朝九晚八，買咁大間屋把鬼咩，200呎單位執一執佢，即刻有SOHO Feel。雖然$17,000呎，三百幾萬真係貴咗D，但經紀同你講，自住唔怕趺，二十萬首期都唔洗，呢啲筍盤邊度搵？所以你勉強做咗九成半按買到個單位，唔算人生贏家，但都叫上咗車了咗心願。

2016-2017年樓市步入熊市，市區半新樓$10,000呎已成常態，朋友笑你層樓每呎已經跌咗五六千蚊，你話趺咁少好minor，只係技術性調整，個市實會升返，你發誓個盤升到三萬蚊呎個陣，你一定會日日問佢地買咗樓未，再日日同佢計，租人樓幫人賺咗幾多錢，日日同佢地班淡友廢青鞭屍。

2018年了，三年嚟你一直都承受緊熊市週期，你已經無理，因為你好開心，終於可以收樓自住，同你剛拍拖o既女朋友好雀躍咁陪你驗樓，但當佢入到屋發現單位只有二百呎四幅牆o既時候，你見到佢唔出聲眼濕濕，你知道唔多對路，你唯有笑笑口話單位細有細好，管理費段呎計，平都平好多，佢笑唔出，仲流咗一兩滴馬尿，佢最後只係口震震咁問咗句，點解間屋無房但有露台，你唔識答。

2019年初，女朋友終於諗到個藉口同你分手，可惜天意弄人，二百呎單位，唔扑嘢根本無嘢好做，所以住咗唔夠兩個月，佢已經比你搞大咗個肚，只能夠同你繼續生活落去。

2025年，你個仔六歲，有一日佢喊住咁放學，你問佢點解，佢喊住話同學小明間公屋又大又靚，點解你咁窮要住環海‧東岸，你爭啲一時衝動掟咗你呢個不孝子落街，但一諗到個單位變凶宅又即跌兩三成o既時候，你停咗手，然後跪低攬住個仔，你喊住話，你錯在唔係窮，而係唔夠窮。

阿狗要坐監 一出黎就同脆魚結婚 。王生訓醫院 本來死得 許大少去醫院嘴左佢一啖 拖下手仔 咁就醒番

溏心風暴3
男既食女食到性無能 得罪江湖大佬爭D命都冇要個家姐搏命隊茅台救細佬
女既成日買避孕套
以愛成日做愛 寧願做雞做小三搞到人家變都無所謂
男既又咸濕 女既又咸濕
係咪應該正名叫咸濕風暴

中

佢根本冇壓場感 冇視帝氣場

Sad but true

點解陰公又輸五十億咁陰公既

香香扮到純情處女咁

五十億處女

ck妹低胸

又好似係喎

屌
你個女點諗都控制唔到
走嚟搞鳩人

好似係你個女睇人ig.............

你個女覺得亂又關人乜事？

火姐所以啱啱話: 我真係恭喜你呀

咁既臭西50億

夏雨狙擊許家ok?

今次完全k.o.

瞓劏房啦

其實好多次都完美ko

米雪呢套太陰濕，但又唔夠霸氣

米雪首飾箱變成藥箱啦

大佬

今次白痴都知你賣女啦

睇到最尾米雪撤頭撤尾都係一個仆街 邊到有錢就叫個女嫁去邊

想快D睇Bosco 黑化多D

但最尾都變左好人

好撚 試下黃家破產睇佢嫁唔嫁

想個女嫁個有錢D

咁大火氣,搵阿RAIN 下火

呢套戲最難頂真係d 所謂金句

好撚尷尬

到波士高啲戲份未啊

最愛ALAN

Hehe

玉莖重生

Fan 橋

D-Sub頭咁落後都重見到

電擊JJ療法

豬頭人入左老人院

譚炳文係bosco 邊位

移植得唔得

複製

安西教練 當年入過全國大賽

this on9仔

走，走去死啦

垃圾signal

bosco又係做呢D角色

使走圍家

屌，signal比條撚bosco好過啦，反正都得物無所用

你地要既葡萄牙要出現了

推佢落山

波屎高個戚眉

搵個荒山野嶺就話係葡萄牙

有小小嘔 純情嘅處女

其實bosco唔算黑化
講真無商不奸
作為ceo想爭取最大利益真係冇咩問題
而且佢又冇做違法野

頭先佢話，借住先

不過佢唔夠老薑玩，佢個啲技倆，玩唔起。

同埋佢都係諗住搵夠之後自己開公司，就比返公司佢地

你太天真

琪琪

悶到

琪琪仲有冇戲

冇

Signal葡萄人地結婚 所以去葡萄牙🍇

利用屋企人既錢幫成個家族爭取最大利益
而且只係佢攞黎提高知名度建立基礎搵錢之後另組公司
真係唔知點解叫黑化

琼姐最受歡迎女角色

次次都一大堆無請嘢先食飯

下下諗住自己，無錯佢真係做到野，但係同時得罪哂對家 。

屌套野係咪痴撚線
都唔知講撚乜鳩

好拖戲

有

玩火

bosoc個紫嘴好靚

吞晒股份

趁人唔覺意做野

蠢仔一名

Bosco正係對付倒呢d垃圾

豬頭人會唔會係唯一一個令波士高心軟嘅人
最後叫佢浪子回頭

Bosco 對陳豪 就好睇

波士高

最後好似係正爸意外昏迷而洗白

一定係阿NIC 用佢條巨龍屌醒佢

香香

bell好靚

仲有就係佢

條仔好7

韓瑪莉對腳

沒落貴族

執到啦,好老公+50 億

bell真係同brian結左婚？

九哥派呢條友殺佢

咁快離婚

俾到家嘅感覺你

見到呢條友就覺得佢有陰謀

其實馬俊偉去左邊??

做左咁耐劇 無一次忠

奸角樣

死左啦 翠如ex

間屋咁撚靚

圍家真係好垃圾

哨牙芬呢

真廢青

Pearl tonight畀車撞

廢人？

不務正業,死左去啦

屌搞錯

廁所都唔駛去

由十分愛定我的最愛開始以經覺得係

金石良緣算忠掛，雖然未婚搞大人個肚

青出於藍

耆齡王排名：
1關家姐
2首飾箱
3混血美女

波士高變奸

心花放

點會咁細張枱

大龍生

鬥地主

混血美女正

個眼神

有跛bo公司先會進步架嘛

一係唔坐 一坐就要坐金枱

波士高真心型

性無能都仲有菊花，賣比大龍生咪唔使搞咁多野囉

開撚夠post 未

下

聽日香香守寡

吊，早幾日蘋果乜鋪排都無爆晒d 劇情....中晒

咁岸鳩唔睇車過馬路？細路仔咩

想問波士高同FYY 扑左野未 之前東張訪問又話2個未識 一黎就打車輪

見到佢死就心涼

咁其實阿九唔係為左向夏雨報仇，而係純綷想借家昌旺上位搵錢。

唯一做得最好就係呢場戲 好撚自然

佢個角色好似當年林峰既程亮

佢都算係好人黎
點解心涼

痴撚線 明明Brian都係好人
但為咗要寫香香同王浩信呢個主角一齊所以要寫死人地

佢死左，米雪咪要死狗比個女嫁比王浩信

同埋王浩信點廢都好，人地同香香係兩情相悅，王浩信仲拼死救左香香wo

某程度黎講佢係第三者，同埋佢都有私心啦，如果真係咁好，咁愛香香，咪借50億比人，唔使人地嫁佢囉

Signal邊有50億呀！rain都話左唔幫啦

話事果個係佢阿媽

香香唔嫁，佢阿媽唔會放水

原來gfriend首歌同佢個名一樣

今晚有阿蛆

一家人仲係講錢

關菊英佢地會唔會黑化

呢套野成日都有公司散水

奸國舅

講到尾都係益自己仔

當波士高condom, 波士高又當佢地係condom

黃家真係好仆街
乜野叫真命天子始終係圍家
熄奴根本係垃圾

條女

Lidia

呢度真係葡萄牙？

之前法國妹，依家葡妹

大Lin

cg黎

係

康師傅

法官大人

條女好主動

歐洲小村 好撚正

廠景

有啲似Marion collard

女上坐爆

扑野啦

鬼妹睇唔睇得起亞洲腸

hehe好過啦，整件鬼妹入黎做乜

澳門

有食唔食

王浩信，夠高大，吊打肥鬼佬

係呀 里斯本 我去過

好老.....

痴撚線

啲英文幾易聽

仆街signal 派好人卡

佢仲高過班真洋腸 睇得起唔奇啦

鬼妹沉船 竟然

signal 啲口音都ok好聽

signal gay既

兩個一齊LU

鬼妹要夾落去TVB啲老套劇情

鬼妹

Lidia都唔要

屌梗係食左先講啦

fuck 天滅王浩信

係呢D鬼佬小村，冇野娛樂，通常日日做愛為樂

追住黎含都唔要

正on9

守寡???

陳嘉樂之前唔係有個老婆咩

yes 喺花園做俾鄰居睇

好大霧

Jason 係咪屌左香香啦？

邊撚個陳嘉樂

咁都有得笑

日日扑野唔方唔攰啦

Belle:你地食屎啦

鬼妹係好主動，佢地主張要爭取自己幸福，真男女平等

中出

有無咁快

同妹離咗婚啦

仲以為有左

sorry,原來姓黃

香香應該無掛住過熄奴

好男人

仲以為綠帽

jason太廢

應該中出過 浩信汁二手閪

咁撚有錢仲做乜柒

佢識唔識屌??

多管齊下

唔係處就收得皮啦

不停比人中出

Jason撞車又變性無能？

浩信無撚用

一陣係咪有勁老套既望住對面過馬路比車車死

熄奴狗衝食二手飯

係
之後belle比人踢出楊家

死埋

掛住仲燃衰

成兩年一定成個閪都係精

睇劇成日笑鳩啲人過馬路個鏡頭拎到條友會比車撞咁，估唔到2018仲會有

火都黎

又洗走人地

咁多錢

有無D 實左D劇情,好悶

實在

阿蛆

尚小姐變咗向小姐

鬼妹腳板多數好撚鞋好厚腳皮

屌變左渠頭

咁快兩年

個樣好敗家

兩年口音都唔同埋

笑死

我都想咁講

渠頭

2年後就咁勁

圍村tone

跛co黑化

潘翁

邊個踢我 省鳩我

佢條廢老都有資格鬧人?

電視劇就係用黎俾人打J ga啦，有咩好出奇
好坦白講，如果拍套窮撚生活日記，有邊個想睇

馬明做毒撚dc9都幾好睇

阿RAIN 廢老

開善堂咩

撐阿九

點解呢段重播既

痴撚線阿九錯係邊

佢幫黃家賺左好多錢

地產賺起啲錢起幾多間傳統工業都得啦
好似有啲犯駁

翠華良心企業

好sweet

幫公司

應該罷唔到... 廢老

on撚9

夏雨

最後罷免夏雨咪死得

Rain死撚左佢啦

黑化到白化唔洗一個星期

又搞屎棍個廢老

是他也是你和我

死左佢啦rain

廢老

玲玲蛆

麥00

麥玲玲做醫生

咪係 整鼓油唔洗靚地掛 賺到既錢攞黎擴充一鳩樣

死

離地到痴線劇
一係有人夏雨咁樣搞生意一早執左

就算係套劇到佢都係靠bosco老豆間地產先發到達

炒車

麥00做乜收埋對奶

呢套劇啲劇情同對白都好撚老套同垃圾

嗰幾隻老野一見到佢地個樣就想嘔

正

仲要慢動作

唔睇路
仲抵撚死過rain

死得好on9 ..

垃圾劇情

抵死唔睇車

香香已經到咗唔肯定係咪大咗肚
即係出已中

on9

KYLE做既

咁快又過兩年

會唔會生得bb先扑得呀
未ready都照扑啦

Jason

pearl tonight 咁就死左

on9
唔撚識睇路
咁遲先車死算好彩

撞車灑狗血劇情

成30幾歲人都唔識過馬路睇車

係就變左神劇啦

on9過馬路唔睇車

好！

整死brian,等kyle返黎可以追返belle

最憎富2代

json咁屎戲
一早撞死岩哂啦

黑化Kyle

佢攞黎救恩公d錢
全部係地產公司出既

間地產原本邊個係繼承人？

出現了

唉,都無慶既

爭幾步路就睇車啦

做左咁耐而家先爭家產

可唔可以死得轟烈d

比人打劫為救香香比人捅死都好吖

柒少陣啦
結婚兩年唔撚扑呀

brian好慘

香香係咪要比人屌不祥人

結婚兩年唔撚扑 on9嫁

好on9
咁樣爭家產
完全無左前兩集個種張力

根本成套戲睇，唔係，係拍最尾五集就夠

太突然

以愛同阿nic

又出黎扑多次

原來前面許家係攝時間

扑野唔一定中出
中出即係下一手嘅jj間接要掂陰度入道上一手jj嘅殘餘精液

都係幾集的事. 中間D 手段都係對白交代, 垃圾戲

Jason過馬路都唔望吓周圍
死得好on9

呢套真係好on9
前面講埋30集無謂野
個細佬因為性無能就黑化爭家產

個鬼妹叫咩名

原來講到好戲
兩位許少贏rain幾條街

預告片
思琪姐對bosco講：你同我扯啊

Bosco: …………

瑪利

跟住香香有左
就

香香真係好撚正
樣靚腳正身材正

因為時辰八字就50E

起價bit棄婦香香

係屋企都戴成抽頸鍊耳環

套野好唔合理
特別係bosco心現變化

啲對白煩到嘔電...

bosco 都理解到既， 佢一直都啪女過生活， 你話毒撚性無能都可能得自己知， bosco 冇得啪女真係冇左人生意義， 跟住寄情係工作成就上

中東油王比一百億 比人中出過退貨還番一百億

睇頭五集尾十集就得

癱嗰時就咁頹
性無能就突然激發到意志
唔係唔得 不過好突兀

belle

變左未亡人

間公司唔係上市公司黎咩
股權變動既野應該好容易察覺個喎

黃家好on9 ......

唔怪得古代宦官弄權咁嚴重

編劇

我都覺得奇架喇

溏心大結局
點解連登重靜過以前

垃圾劇 不了

又話係上市公司黎
持股多過5%應該好易發覺個喎
點會無端端咁容易俾人食左

睇住夏雨果家人即刻收皮無聲出真係好爽

遲d阿九有場認衰仔戲都好撚正

醫返好條撚會唔會變返正常

應該會

開新game 要同屋企反面,都幾on9

授權寫到明唔比賣

屋企仲弱智， 幫佢賺錢都唔得

份野應該唔係暫管啦， 應該signal 想拎都拎唔返

要賺得有良心

黃浩信比黃宗澤狗咁撚
黃浩信一副人地細佬既樣 點做主角

唔好劇透啦

我意思要寫到明唔比賣
加隨時可以拎番

咁得唔得

而家TVB冇乜人有壓場感做主角

香港電視劇史上劇透最利害嘅一餐

而家係食左人間公司喎
不過套劇犯駁既係間公司唔係上市公司黎咩
股權多過百分之五一定要disclose
點會察覺唔到股權突然變動

你情我願， 養豬果個俾人收購可能仲開心

咁先係真 香港

比錢你賺又唔得 成班弱智

性無能=基因突變

全家冇人識做生意， 乖乖地坐係度袋錢算啦

又係臥底搵證據

CEO 間房咁細既

冇女啪
咪做其它野

好想夏雨CK收皮

咁細單爭產案點會咁多記者跟

炒冷飯

嚴瑾

爭產得好夾硬

咪臭係
成班on9劣幣 好人當賊辦

王賢誌

王賢誌？

痴撚線
咁都可以爭

黃智賢

劇情好撚垃圾，又老土，鋪排又差，柒到唔敢睇

Who win?

梗係波斯高啦

咪係
又犯駁
間公司唔係上市公司黎咩
股權多過百分之五一定要disclose
點會察覺唔到股權突然變

signal廢物

反而想知未亡人belle 會點
係咪好似D av咁

咁佢點解要咁做？

圍家自己攞嚟

王賢誌都已經47歲

又係嬴在起跑線代表者

要兩個廢老幫手出頭

失戀 累事

接幾多個客先有50 億

比signal中出

食屎啦夏雨熄奴 正廢柴

搵嚴謹打官司一定好貴

點知個性無能舅父會基因突變性格突變啫

佢係想食咗人地間公司wo,咪on9啦

民事訴訟既事務律師戴假髮

嚴謹

圍家真係好撚冇用

佢地上到高院實係大狀啦

又要扮瀟灑不負責任丟低間公司，發現柒左又要告波士高，俾間公司佢地垃圾兩仔爺不如執柒左佢

大家上小鴨影音睇啦40集岀哂啦
今集輸左呀圍家

東華主席拍tvb垃圾劇

所以belle都唔應該要佢

會輸？

打感動

除左喊同扮瀟灑仲識啲乜

今集輸左，過多幾集贏翻哂

精神！

Belle 做左寡婦搵返佢埋單佢又要食返二手飯

咩料 感動法師

香港係法治社會黎架
D劇情咁硬膠既

搞清楚先鬧

好學唔學丁蟹

萬國舅係咪仲嫌緊阿rain煩膠？

二手飯都叫做有得食呀

戴妖咩
愛與和平感動共產黨

屌 失戀可以感動到個官咩
On9

快啲出櫃啦
仲係度調情玩還恩

你個衰仔

詹培忠都話好草不怕回頭吃嗎

signal終於整返個順眼嘅髮型

學丁蟹打感動

家門不幸呀~

周驄

黃生...你地今次真係家門不幸呀...

我...我...打...打死你!

真係家門不幸

執返劑先呢

香香好瘦 得排骨

圍家埋單了

訊號身高真係屈機

臭閪

點解個編劇可以寫到黃家班垃圾咁厚臉皮

結局爆左係signal 做低Brian

食食下飯都小鳳姐, 厚臉皮都無下限

王浩信呢條友真係做戲好膠，成個人又硬，又扮型，好難頂

繼續吹

俾brian中出左無限次

臭雞睇得自己咁重

屌你老母講經咩

點解個官會俾佢9up

五十億呀

佢地有騎馬,當馬咁騎

法官:你做乜鳩

可唔可以告佢藐視法庭

有幾感動人生呀

笑到 寫嗰個都痴線

雖說

盲協

完啦 好嗎

我都係咁諗 一早要stop佢啦

笑死 法庭講情史

誰說

好柒呀圍家

直頭與本案無關

法官：屌你老母講撚完未啊

On撚9 9唔搭八

法官：做咩姐你

too long didn't listen

扮咩 佢大個如果係欣宜咁既樣
仲會唔會鍾意佢啊

同盲俠差咁遠

睇到好尷尬 好柒呀救命

溝女關單官司撚事

王浩信忍緊笑?

咁都感動到？

回顧劇情比班c奶睇咋

個法官 睇到笑死

盲俠

收嗲啦signal

法官大人: 關我撚事

個樣冇主角款，宗澤型好多

讀到背對白咁，冇感情

屌 乜撚野

比D 感情呀仆街

同盲協庭上自辯果段差得遠

原本贏都變輸 咁多廢話

法官心諗 講啦講啦講耐d 我人工係咁升緊

咁撚多野講

哭了

不嬲都覺,係佢成日拎倒好角色,係你班on9先覺得佢係正野

講真你咁講咪代表你自己犯錯囉

一啲都唔感動 做乜9

你估真係同官講？
明顯同緊呀belle 講

強烈反對王浩信拎視帝

直頭好笑

講到明自己冇睇過就簽
輸打贏要

膠撚到

屌你講咁耐都冇pt, 自己都話想放低唒香港既野， 咪同bosco 講既一樣
又話極不公平， 人地高過市價收又有幾唔公平

阿rain rip

講呢篇野好似背書咁

哎呀！

吓，我從來唔覺佢有做戲料

下雨下集演技爆發

落兩早死早著啦

溏心都搞商場show

真？

植物人眼球做戲

其實阿九點解要咁做？就係為左玩？睇完都唔明

溏心唔係講爭身家架咩

夏雨同思琪姐仲未死既

個角色寫得垃圾姐
做盲協果陣都試過係法庭自辯 果場感動好多

法官：🤔

有冇巴打組團一齊去台下淋佢地奶茶

仆街得1粒鐘又搞晚會

而家既TVB 大把人冇主角相冇壓場感啦

演員垃圾就垃圾啦

話比一年冷靜期人隨時拎番
但係又收埋唔話比人知
咁都唔叫處心

唔明點解咁都可以做視帝

總係覺得佢有個偶像包袱 放唔開咁
如果佢做奸角唔知會點

佢同啲二三線合作拍二三線劇就ok
拍埋陳豪歐陽震華波士高之流就返去做大茄啦，毫無壓場感可言 ，睇到好尷尬

而家既TVB大把主角都係咁

係就係奸啲，但佢可以話過咗一年都未返嚟就當佢唔會返香港發展啦

呢一代真係法治...

煎pan>>>>王浩信

王浩信係依幾年真係執到好多好角色 d盲撚仲代入真人覺得佢係好仔 暖男
明明幾年前同cammi...

agger

王浩信講對白始終太過生硬

EU同盲俠真係擺明送,係咪陪女高層拎返黎

波士高其實冇做錯啦
佢地成家人玩綁架搞到人地性無能
人地食番你間公司仲比番錢你仲想點

仲有果套撒嬌 其他男演員都無咁好代遇

Raining好撚偽善

CK咪又係現實撚

馬凌偉二世

其實一切都係下雨玩綁架種下嘅果

根本成家都係無賴暴發戶
最垃圾貪便宜無料到的菊姐同阮兆祥
黑社會背景的思棋姐
宜家一齊話bosco衰格 賺大錢就照袋袋 然後想夾計踢走bosco
夏雨整到Bosco不舉 思棋姐仲叫佢扯 Bosco點扯

佢不舉,好似無人知, 不過要面唔會爆出黎, 黃家班垃圾如果知害到佢咁,又咩反應

恩公你話點就點啦

睇晒
膠劇即係膠劇

自己屌西屌出火
執番條命算好彩啦

打啦

on9,扮咩打人,法庭外你夠撚膽咩

起歌

輸左個家

c棋姐啲戲好似差左好多

D 對白真係好膠

到喉唔到肺,打一把好睇D

諗起都on9
人地唔care _xm

CK妹換左眼鏡

金錢同家庭 我會擇前者

其實你地以前有當人地係屋企人咩？

圍家仲扮老定,那來的自信

好撚白痴菊姐祥仔

好尷尬。。。

咩對白嚟

心中富有

對白

係對白on9咗好多
嗰陣大契明明好掂

成班扮咩,輸咗就話心中富有

俾個好字你

我俾返個屌字你

有錢人講心中富有難聽過粗口

精神勝利法

係咪低能 打完官司先話信人

套野其中一樣最撚垃圾 就係成日歌詞當對白 咁撚樣寫劇本都得

有錢人心中可曾富有？

signal Fig酒杯好做作

中間斷左一排 點解無啦啦爭產

好左膠

Belle

仲要格硬加潮語做對白 無啦啦講講下又加句我俾個like你

咪係

黃浩信啲戲好撚尷尬
香香都自然過佢
讀字咁

葡文都可以亂用
De nada...

整得好靚

呢句真係

翠如全劇最索一幕

潮語既野 上網講就OK

現實講就odd到爆

脆魚

真係火都黎呀

我真係火都嚟啊

阿九設計令圍家畀哂佢嘅股份，然後做埋啲阿正唔會做嘅事，阿正不滿佢，於是企圖搶回話事權。

頭先嗲聲嗲氣係幾正...

好掂

以愛圍家

屌中江湖大佬隻

好似之前係咪都講升lv咁

第一套：安逸歡欣
第二套：家好月圓慶中秋
第三套：以愛圍家

與其畀個like你，倒不如畀個 你

De nada係解youre welcome囉

係喎，前兩輯啲對白好正，今輯啲對白聽到火都嚟

講撚到破產咁

自己唔識搞生意，明明d錢仲多左

Yumiko

鄭希兒

玩無可玩
不如叫子華神寫個劇本

越睇越正 ，最衰黑Lin

反黑個鬼佬

食洋腸

咩火都黎,火姐十級警報, 之後睇佢咩對白發揮, 屌.. 點知on9 到震

Hey Crystal

反黑果個鬼仔

由頭到尾，第三輯都唔係好似第一輯咁爆。
正所謂一鼓作氣，再而衰，三而竭。
再加上第三輯都唔係單純想做好個劇集，而係為了服待中方 ，咁嘅情況下，點會拍得好？

鄭列瓊

老牛聲

抽水

bosco

把聲真係好正

唔係咁樣扯得翻下話

頭先果幕感覺好咸濕

波斯高唔得架喎

翠如好索...

我得

吸你老母睛

死淨對腳

睇到好尷尬

吸精啊

隻腳正到

脆魚啲戲

太監

對著脆魚好難會唔扯

奶西啦

想奶

手長腳長...

唔啪得都打車輪吖
車輪都唔打...

好尷尬

求頭先hey crystal cap圖

佢都唔得

救命
好戲屎啊

屌正皮咗

馬俊偉又出現

gay test

扯唔起

究竟得唔得呢

我地唔好再做巴打好冇

腳指幾正

臨訓前重播呢段打J先

正既姨姨

男人最痛

對腳幾好丁

屌唔到

你個野壞左架

肉絲

係咪到END都扯唔到

扮醉

唔會嘅

男人幾多女都好冇撚用就真係冇撚用

好娘？

壞死埋

應該播欲言又止

jennifer lawrence

Apple

好撚慘 埋牙無得屌

俾脆魚醫好

波士高好慘

脆魚D戲真係

用假鳩得晤得

個電腦 真full screen

頭先肉絲腳有冇人有cap

求apple cap圖

神探脆魚

apple幾正

咁都識

啲垃圾劇情橋段邊個on9諗出黎

真係玉莖重生

果然有錢人
唔會有性病係有根據

boss

有得睇冇得食

戴假9都屌左先啦

無撚用

打針充血
無限時間

愛滋定性病?

脆魚淫撚到

性無能

報應

真正睇乜鳩

慾求不滿咁

佢笑個樣好邪

真男人最痛

我這樣討厭 他完美如此

杯 奶茶

重未有脆魚肉絲

唔好周圍唱

俾班屋企人整到性無能,唔嬲就假

連登仔冇女仲慘過性無能啦

慾求不滿嘅脆魚好正

痴撚線黃脆如

能共你hold hold地相處

著晚裝都要著絲

林嘉欣

同阿爽腳交應該即刻醫番好

黎得好應景

有冇得睇返因咩搞到不舉

肉蒲團

但佢又無嬲屋企人架喎，佢純粹明白要搵多d錢

自己責任0

脆魚個嬲樣,無的扑

quote錯左

佢完全無嬲阿rain

公公

凌公公

仆街脆魚

好撚仆街
凌公公

脆魚好撚正

有愛無性

根本係夏雨成家都仆街

小凌子

很想要吧

阿爽好淫底

D女人以為咁樣好好笑咩

睇腳指都知淫底

以為叫零零鳩

蕭正楠就好

提都無提過
呀九好好

adam出到幾多億

yumkio想食左許旺？

屍計劃

豬隊友

d對白

成十五億，一句靠哂你

關家姐

當d錢晤係錢咁

跌都跌左啦

人地